[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第971話 中文 釜烹之刑

小心金鋼棒

個個都唔似內鬼，邊個先係？

請移玉步
[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 971中文 釜烹之刑

垃圾忍者部隊，竟然要含奶大蛇

唔通從來都無內鬼

On9
If you can’t beat them, join them

御田好L型

路飛最後點樣打贏凱多呢？有冇人估下

型還型 但係呢d橋真係好悶 次次都用差唔多既借口黎
扮感人 為左救人 犧牲自己 寫到對家有幾賤得幾賤
有幾仆街得幾仆街 不如寫下轟轟烈烈打左場交 輸左死9埋好過啦

有咩悶。。。次次都差好遠
呢個故事仲要橫跨成個onepiece既內容
唔覺有問題

係條橋垃圾呀 保護人民 放棄自己
佢一樣可以講好多主線劇情 同條橋垃圾冇衝突

呢個係日本著名嘅大盜五右衛門故事

佢：總之就悶啦

大同小異
好老實 真係好悶
明哥打後簡直拖到又臭又長

依家先知
五右衛門被捕。豐臣秀吉大怒，將其押往京都的三條河原，連同母親與其家族9人一起用油鍋烹死[5]。
仲有埋赤鞘9俠

御田真係海賊王入面最有魅力既角色

借小忍咁講係露骨咗d嘅
御田 真英豪

別看我只是一隻羊，吃草會讓我變得更香
一群香港文化沙漠商旅，批評日本文藝創作
有如太監聽房，偷窺取笑主子魚水之歡

話說塊橋板係點出現 好似無中生有 仲以為多拉A夢百寶袋

唔記得大家都係無俾錢去睇人作品，乞衣扮食家

你知唔知jump依家免費放上app?

凱多自己落鑊都應該冇事啦

條橋塊板嚟